
\begin{frame}
  \frametitle{Licence}
  Introduction à la ligne de commande, présentée entre autre dans le
  cadre des WE découvertes Ubuntu.
  
  Copyright © \today{} Vincent-Xavier Jumel et Aurélien Couderc, basé
  sur le travail de Cyril Lavier.

  Copyleft : cette œuvre est libre, vous pouvez la redistribuer et/ou la modifier selon les termes de la Licence Art Libre 1.3. Vous trouverez un exemplaire de cette licence sur le site Copyleft Attitude \url{http://artlibre.org/} ainsi que sur d’autres sites.
\end{frame}
